接唔接受到另一半同異性朋友單獨食飯？

接唔接受到？點解？

有人話，接受到，正常社交姐，伴侶講信任

有人話，接受唔到，兩個撐枱腳唔得，三個會好啲

接受到正評
接受唔到負評

大家打下友誼波都好正常啫

接受到

擺明就係接受唔到啦但唔想比左個方向人，真心想知大家意見，想知係咪我有問題

如果真係朋友接受到，呢個世界唔係男就係女，唔通唔比佢識異性朋友咩？
正正常常就ok，唔好全部係d咩契家姐契妹....
但係曖昧過或者ex就不了，如果我男朋友去，我都會幾唔鍾意

唔係唔得但最好唔好

食完飯咪去酒店食甜品

成日都同d人妻同事單獨食飯
利申 幾正

講真調番轉黎諗
自己單獨同異性相處都肯定唔到一定無火花啦
個d講咩只係朋友乜事都唔會有好心慳d啦

食飯姐都係 好正常喎
講到尾其實都係你另一半俾唔夠安全感你姐

有咩問題，最緊要食完飯有冇下文
btw, 有咩所謂，條女愛你既，食飯返工教唔會比人溝到，條女唔夠愛你既，你點控制都一定會有帽，算啦

不如去死算 食餐飯都天人交戰

最好唔好但問心自己都做唔到同異性靈交流

你都岩

你地點比安全感另一半？

食餐飯都唔得？
成年人點會得同性朋友

正常性交姐

成日同人地老婆食

因為咁而分手 係咪好on9?

如果另一半收工同個男同事一齊走呢
個距離仲要勁遠 成程車有排傾
例如柴灣返工 住就住天水圍咁

除非佢同人有曖昧或者明知對方對佢唔止普通朋友都單獨食飯就會覺得有問題
普通異性食飯無所謂啦

對方唔靚,對我無威協咁ok

男女都好撚古惑，fwb又係fd，ex又係fd，fd到得閒友誼波又係fd，btw以我角度又唔會唔俾佢去嘅，又或者嬲佢去，因為就算唔俾佢去，佢係去正常社交嘅話阻黎冇意思，盞大家唔開心，佢係去正常性交嘅話，佢要去就點都會去。不過佢去得一次，我就會開始對佢有戒心

仲未計有機會佢異性朋友想追佢，去飲酒，等等呢啲

至少我識嘅人入面，唔同異性單獨出街嘅人係冇sp(正常都應該冇，唔同異性單獨出街又點扑野）

傻啦，老母煮飯好食，但間中都想食下麥記啦

你好似岩，嬲黎冇意思，要出軌點都會出到

接受到，佢跟第二個我就甩難

😂你係巴？

你條女好麻煩？

重點係佢會唔會同你講嗰個朋友係咩人
會唔會同你講佢哋食飯傾咗啲咩
有嘢唔想講嘅話你咪問佢唔想講嘅原因囉
講真有朋友你都要戥佢開心啦
問題係佢有冇比到足夠嘅信心你去俾佢出去食飯咋嘛
唔俾就一定戇鳩嫁啦
俾你咪放低啲面子去問下佢同佢傾吓囉

接受唔到果啲，自己冇朋友要另一半都冇朋友，成熟啲啦

接受到

要識過第二個落街買棵蔥都識到，問題唔係喺有無同其他異性單獨相處，而係喺自己兩個人之間嘅相處

我可以同異性見面，唔通佢就唔得咩，出唔出軌係人既自由，做唔做得出就互相尊重啦。
佢唔尊重我，我都唔會尊重佢。

睇下個異性朋友有冇介紹過我識

睇對方同個朋友識咗幾耐
中學已經識 識咗成5 6年嘅果啲冇問題
純粹同事關係 識咗一年都未夠果啲就唔得 搵多個人一齊食有幾難姐

一齊之前已經識落既多年朋友無問題
最緊要有同對方講, 或者介紹埋比我識見過面就ok
新識又突然出現唔知乜水就真係要唔得

呢個問題要睇樓主男定女

如果樓主男>接受到

如果樓主女>接受唔到

大家都享用厭左對方肉體
係時候要換另一個

如果佢地本身係識左好多年朋友
你都知有呢個人，咁就ok

新識唔ok

咁呢啲佢瞞住你出去同佢食係咪分得手

點解仲有人覺得呢類壓迫性愛情會令你另一半永遠愛你

另一半係同性定異性先？

講大話呢件事已經唔得
點解要暪要呃 原本係冇問題都變有問題

係你問題

我覺得要睇情況

比如話，如果佢哋咁啱一齊去參加活動，所以順便食埋飯，咁真係冇乜所謂。

但係如果話特登約呢，就接受唔到。

又係窮人思維，連登呢到真係眼界大開，見識社會低層係點諗。

話你知有錢人會點諗：

佢同邊個食飯，係佢既自由，我唔會控制。條女想唔想講俾我知由得佢。因為呢一刻係我吸引佢，佢鐘意我，先會同我一齊，佢要走係佢既損失。

如果條女咁易同第二個有下文，證明你係佢心目中已經唔吸引，咁樣留住佢亦無意思，係時候say goodbye 啦

Gay會仲親密喎

我可以溝返佢problem solved

個時間點係我地岩岩嗌完交
然後佢收工撞到個女仔就話一齊去lunch
佢知我不嬲都唔中意個女仔
所以當下無講到 驚我更加亂諗野
然後兩日後自己講返出黎

做好自己咪得lor，你真係好好既使乜驚人地嫌棄你除非樣子問題姐。

正如一個飛機杯真係好用既你點會掉左佢

老朋友OK, 新朋友就免啦

接受到
但要了解對方係咩人
如果係識左好多年嘅中同真係無問題
要一齊都一早一齊咗
無理由為咗我而失去識左咁多年嘅朋友
但識左幾日嘅朋友/同事就接受唔到
唔係唔信伴侶
係擔心伴侶應付唔到，俾人霸王硬上弓
同埋對方係咪想溝自己feel到架嘛
都係講個信字
綠帽依家野一隻手拍唔響

朋友唔係男就係女架啦
如果本身係識既朋友 其實點單獨食飯都唔會有野

利申：我自己/ 男朋友都會同異性單獨出街食飯
但大家都接受到

你接受唔到唔係你問題，只係佢會咁做，而你接受唔到咁解
你想道德規範佢：有另一半就唔好同異性食飯 係無意思，佢要瞞你唔難
不如大方啲叫佢搵次帶埋你去食，睇下呢個異性係咩人啦

肯定到

視乎個異性朋友有無威脅性
無咩都ok有就唔係咁好
加多個人都唔係咁難
雖然都知呢個世界唔係男就係女
不過始終人既定力係某d環境唔係咁高
例如飲酒果d
心入面都係會有d唔舒服

如果真係要去
最好去d正經d既餐廳
多人d既
唔好飲酒

不過我都唔係好想亂諗
都係唔駛話俾我知
每次都講同朋友聚下咪得

其實好多感情野，個個人standard唔同，冇話正常唔正常
如果個個諗法一樣既話，咁全世界都中意同一個人，拍一模一樣既拖啦

你介意既話，我建議直接同你伴侶傾
傾個大家都接受到既方案
咁係最好

知你唔鍾意都照去仲哀
你鬧交都唔會有心情同第二條仔食飯啦

主動啲搵對方 啲嘢唔好收收埋埋 俾另一半知道平時自己做緊乜諗緊啲乜

絕對同意

擺個飛機杯喺屋企再去搵第二條女
咁啱有條女唔鍾意呢樣嘢就dum撚咗佢

我好信佢，但我條女咁正，單對單食飯咪大機率比人有機可乘咁落藥強姦？一諗到就唔放心比佢自己去

btw係脅啊屌你老母

都啱，我約親嘅都係識得俾老婆更早識落嘅異性朋友

可能你仲細過 得罰講句咁都介意都幾幼稚

真啊
仲未計比人強姦/落藥攪你條女呢
如果條女稍為靚少少真係唔好亂嚟
你信得過條女，但點信得過其他人！

接受唔到嗰啲

一係就未拍過拖既死毒撚

一係感情失敗既垃圾

芒果奶西米露

大家咁大方

個問題唔係佢去唔去食飯，個問題係你好冇安全感，你呢個冇安全感會比到對方好大壓力，壓力係其中一個分手嘅原因，自己諗諗

一定要問左先
仲有睇下對方咩人
eg接受唔到另一半同前度/以前曖昧對象去食

現實係 你男朋友真係同女性行街食飯 你就私下嬲到仆街

咁真係要同異性出即係得唔得

叻喇，認字特警！

本身係fd既
無曖昧無拍過拖既
同我講就ok
新識既要有特別原因
不過講真
佢要出軌既 唔食飯都會出軌

扑埋都冇所謂

好人好姐點會同人食飯
利申 無女 日日食自己

有閪就得啦

冇所謂

你養狗都比佢係街到社交下啦
管住人，衰過隻狗

一切都係講信任
對方係要綠你既，你點都擋唔住

睇你夠唔夠愛一個人架姐
真係愛一個人你唔會做得出傷害佢既事

咪係 最多咪開房屌閪 咁都接受唔到 單身成世啦

抵你比人趕走

咁都叫壓迫性

你ok,我ok佢同異性單獨食，我又同返異性單獨食

我條女比 但因為平時我都會講好多關於對方嘅野比佢聽
食嘅時候又會報到 食完返屋企都會搵佢
其實最緊要係令另一半放心姐

正常性交姐 點解接受唔到

咁又唔係呀
無誘惑就唔會出度
有誘惑既愛你都好易做錯事

On9 呢個係撚另一半 個有錢人當你係party雞咋

咪係，基本尊重嚟

一齊幾個月 介意
一齊幾年 無所謂
講夠唔夠信任啫

同事呢

接受到都係PLAYER

岩呀 單身嘅就冇乜所謂啫
已經有另一半確立咗關係 收斂下都好正常
咁唔想改變自己生活作風就咪撚拍拖啦

睇樣啦，d女覺得公應靚嘅咪唔接受囉，如果係醜，一定話冇所謂

成班都痴線，講到唔接受就係垃圾咁

接受到 但要有危機意識

問得呢個問題通常得3種人:
1. 對自己無信心
2. 對自己另一半無信心
3. 另一半異性朋友條件比自己好

總結, 樓主太廢

呢個真
咁緊張做乜 佢要變心你做乜都冇用

接受到嗰啲
一係就想呃閪屌既死厹
一係唔識拍拖既垃圾

班友講到咁都明顯係周圍玩開 想拖埋其他人落水一齊玩啲仆街黎

同意，一定係死要面既人。

咁人地係你地一齊前已經識左好多年
唔通因為一齊左就完全放棄晒異性朋友？

睇情況，咁男女之間都有清白，雖然唔多
如果識左好多年，舊同學有咩所謂
新識既就...... 祝你好運

單獨食飯行山成日都做
但真係完全冇feel同唔會諗想追佢
感覺只係正常社交姐

咪on9啦好唔好
去買把鎖，鎖住佢囉

如果真係介意嘅，咪食完飯去餐廳附近接佢lo ， 一舉兩得，又可以俾男/女朋友知道緊張佢，又可以見下果個人，順便俾佢知道有你存在。

呢個比喻冇得輸

你地有冇傾過呢樣野先，直接就分手 ?

買個鎖，鎖撚住佢個西囉，咁撚簡單都唔識

分手啦

傻啦 搵佢異性朋友條j塞滿佢個閪咪得囉
上面食完 下面又食 你仲可以收返埋你碌j 慳返啲氣力添

真
真正有錢人點會care

一定要咁樣維繫？

啱，無問題怕咩講

朋友唔係男就女架啦，樓主控制狂，放過人啦on9

尊重自己 尊重另一半，兩邊player另計單獨上埋房都得

冇事喇，柒頭

Aww, u think u know me, kiddo,how cute

真唔愛你嘅一日見足十幾廿個鐘都派到帽俾你

有冇諗過唔係信唔過自己女人
而係信唔撚過啲男人

我以前都接受唔到
但當我都同異性朋友單獨食飯我就知其實正常社交

lunch 就OK, 晚飯就唔多接受

拍拖拍到咁唔信任另一半，唔荒長久

係信佢唔會出軌既，佢同異性單獨去旅行都唔驚

係唔信任佢既，佢行埋一邊都疑神疑鬼

點唔識拍拖阿？垃圾

識咁諗有呢個思維唔代表接受到
Btw正評係比最尾果段

你鍾意啦屌你老母

咁你想點
唔食飯唔見定係帶埋你出去三人行

會怕嘅，根本就係沒自信的毒撚

其實講到尾就係要有分寸 比到安全感 話之你同邊個食
正常人都知邊啲位係合理邊啲位係過火

如果係我 我有咩所謂 可能我佔有慾唔強

真
拍拖真係睇信任 死管對方都冇用 咁大個人 要出軌你阻止到咩
除非佢好鍾意比人管

佢會同個ex單獨食飯(唔多 多數一年兩次雙方生日飯)
我都會 唔明嬲乜鳩
比起咩單唔單獨食飯 好似係識唔識得避嫌更加重要

接受唔到 好擔心對方係變態佬/太激進/會偷拍

如果穩定拍拖兩年 男友去另一國家同一個之前曖味既女仔食飯接受到？佢識女仔早過我 佢地識左三年 大家互相有feel 到宜家都係

但因為距離一齊唔到之後就同我一齊
佢留係嗰邊兩星期 大家覺得怕唔怕

On9
Lunch成撚日都食得架

接受到
因為信得過佢同埋佢都有自己既社交圈子

你打咗
正常性交

你講明而家仲有feel既話
佢地果兩個星期會係情人關係
但返到黎同返你一齊
你o唔ok?

會批準，但唔接受

事實上接受唔到

代同你女朋友一齊單獨食飯果位男性朋友多謝你

正常性交

真係朋友有咩所謂

同你女朋友係房一齊整甜品都可以係正常朋友㗎

講低就得
朋友唔係男就係女啦

嘩 你呢個case 同普通食飯唔同喎

上面好多話接受到既，前提都係識左好多年，以前冇曖昧關係既普通朋友

問題係男人睇女人係睇整體感覺，大把女女人覺得唔正男人覺得好正
另外如果樣係咁重要既話，當初都唔一定要選擇而家個女朋友
幾靚都總有女靚過自己，佢講唔講你聽架姐
除非你話你周慧敏級數

而周慧敏老公都偷食

帽事嘅，單獨食飯啫

係㗎

有備案就得

人地一開始好心提下你錯字姐..

有時唔係信唔過對方（就算信得過，情感既嘢有時根本唔係理性可以控制），而係大家男人知咩事啦，好人好姐會唔會約過有男朋友既女仔單獨出街啊屌你老母

咁大方 you win

調轉都一樣

啱啊，不過我唔係女人唔代佢地講啦，雖然女人玩地上黎比男人更過分。不過重點係，正常你係重視對方既感受，根本唔洗諗對方俾唔俾，因為自己唔會去約

你覺得呢

冇錯呀 彭斯幾十年冇同異性單獨食過飯唔通佢又係毒撚咩
根本如果你真係重視另一半嘅話有啲行為本來就唔會做

如果經常同異性單獨食點都會有小小介意
但間唔中冇乜所謂
見得太多case,對方要帽你其實大把引誘同機會，所以而家唔會太小心眼

如果另一半係同異性睇日出呢？
半夜三間出黎去海傍等日出
有無人接受到

利申 我接受唔到 佢話我唔夠成熟 手已分

佢話唔會出軌 個女仔好主動 但個女仔唔會用身體留佢一定 因為個女仔想認真拍拖但好中意我bf 算唔算精神出軌

肉體一定唔會
但精神上

我唔同啲毒撚冇自信，成日驚乜驚物
你係有料嘅，條女愛你嘅，就算李嘉成溝點都唔會走。

如果唔係條女出門口倒垃圾都可以比看更插緊啦

契哥契妹嗰啲真係好MK好on9

有乜野好私下嬲兩個人相處最緊要溝通，私下嬲私下喊私下呻有咩意思

：唔好意思我男朋友唔比我同異性一齊搭車傾住計收工翻屋企 一放工你當唔識我得架啦

你份人都幾八婆

講明有feel既話仲要成兩個星期
冇乜可能乜事都冇喎
一係你信得過佢佢又一定要去既話
你就唔好問佢咁多
佢返黎正正常常就算

你好唔想既話就一定要話佢知
唔係盞之後有條刺

你擺明係後備/水泡咋喎

整甜品即係creampie呀
你係有料條女都一樣可以出去食甜品 男人偷食完都識返屋企啦
到底呢啲迷之自信係邊度嚟 定係以為女人係另一個物種
嗰啲開po話自己好信女朋友 臨結婚之前先發現佢一路偷食就係你呢種人

冇自信就冇自信啦
一個人要偷食你阻都阻唔到
要走咪走，困住佢就留到人個心嘅咩？

預備定發現自己戴帽啦 其實你係咪懷疑緊自己戴帽所以先咁大反應覆我 咁認真搞到我要寫千字文覆你

一個人要偷食你阻都阻唔到
首先呢一句就已經係你自己定嘅理論啦 事實係咪咁根本個個人都唔同 你唔畀有啲人真係踩著條線但又好愛你 你箍得佢實啲又真係一世都跟實你既？ 事實係點根本口同鼻拗

講真係你既就係你
條女要偷食既話 你管到佢咩

另外我當你好勁好有自信啦 條女一開始冇諗住偷食啦 你唔畀約佢出去條仔想偷食佢呀 大家男人旭下碌j都知你想點啦 人哋條件都可以同你不相伯仲架喎 你邊位呀 味又係普通香港人一個
一係你有錢過李嘉誠 靚仔過彭于晏 隻手指勁過加藤鷹 碌鳩勁過清水健囉 咁多樣嘢集合埋一齊飛開曬呢個世界上大部分男人 你講嗰句就合理啦

你自己假設條女同你確認咗關係 之後個感情永遠都唔會變呢樣嘢已經戇鳩啦 一段感情一定有熱戀期又會有冷淡期
熱戀期嘅時候就可能李嘉誠溝都唔會走 冷淡期時候你又一樣完全唔理 咁佢咪會出去同毒撚開房喂佢食甜品囉
就算出去偷食佢都可以好愛你㗎 個心係你度 個身畀人抽插緊咋嘛 冇衝突㗎喎 佢最後識返你屋企㗎

大家係度都係發表吓自己嘅睇法嘅姐
又唔係嘈交
只係身邊見太多所謂鎮住對方嘅人
連單獨同異性朋友見面都唔得
好似坐監咁，明明自己只係愛對方一個
變咗有愛情冇友情

能成為密友大概總帶著愛

大家都係發表下睇法 你係咁jer住我做乜
其實應該換轉咁講 到底識唔識避嫌
有啲嘢如果你真係愛另一半 自己不由自主就會去做
如果你條女真係好愛你而佢又真係要同個異性朋友單獨見面 我覺得佢起碼會自動報到講清楚曬對方係乜嘢人 因為佢愛你緊張你在乎你 怕你會唔開心

至於其他feel到想追自己嘅朋友 佢自己就識唔去見面啦

愛有限期架Ching

咪係 當自己機械人咩

一隻手掌拍唔響啦 你想箍實人都要人哋肯畀你箍實 格硬黎就冇意思啦
一邊係鍾意箍到另一半實一實 一邊係鍾意有另一半都係自由自在既話 2個人根本就唔夾

我邊有jer 住你呀
大家傾偈
你回吓我
我又回吓你吧

我自己單獨同異性出街
都會照直講，唔會隱瞞，完全冇問題。
就算佢有異性約佢食飯，佢只要單聽我聽
去邊度食幾點返就由佢
唔會去限制人地交朋結友嘅自由囉

如果無曖昧 唔係ex
啱啱新識 幾靚女 你可以唔介意？

唔介意 如果第一下都唔相信對方 何必拍拖？
如果佢會因為咁出軌 早d睇清唔好？

你可以講出口同另一半討論下 問多d同新既女仔點識 了解下點解fd到
但無必要口講唔介意然後心底嬲

我覺得你比佢試兩星期可能仲好，反正佢都要翻香港，你咪呢兩星期都搵下其他男仔陪唔比佢去佢實心掛掛覺得會好美好

啱 下場去埋去開房都係去做運動
咁都介意真係幾幼稚

人哋老婆成日食我

契弟！

曾經有個fd話拍拖最緊要信任
仲好似呢度d人咁講到唔接受嘅人係垃圾
拍咗好多年，亦都比咗好多自由條仔
之後條仔同個女同事搞埋咗
最後因為唔捨得仲要chok住道氣原諒佢

愛有得續期㗎

我都係 但佢覺得同曖昧過嘅人再加一兩個朋友就得
但我都係好唔鍾意 唔明點解要見佢 次次講都鬧交收場

曖昧過加一兩個都唔得，我一定唔比
痴線 點知你地會唔會又繼續

但佢有機會去嗰邊做野
定直接唔俾佢見好？

如果佢地唔係distance 問題已經一齊左

講真
佢去得你預左俾佢地enjoy兩星期一齊既時間啦
你永遠都只係水泡/後備

愛情會計c係邊鬼野名黎？

我覺得佢去嗰邊做嘢就係想飛咗你同人哋一齊，你都係做定心理準備好啲

其實個問題唔係人地到
而係自己條女/仔信唔信得過
如果佢係正正常常唔發姣
人地邊有位入
最大問題就係知自己條女/仔信唔過

我以為自己ok但今日我見到佢飲到醉醉地返黎忍唔住黑左全日面...

信自己另一半 但係信唔過同佢單獨食飯嘅異性係唔係臭閪㗎嘛

非常同意！
如果人哋醜過自己就擔心少啲

唔係架
男人食得多prime 級嘅牛 有人送塊臭豬扒俾佢可能都會因為新鮮感食幾啖㗎

都係 唔比佢見又好似太無人情味 佢地之前tinder 識 但末見過面 有FaceTime 本身佢地今年見但遇正covid 19

睇得太多tvb

明知佢地見實有事發生你都ok
史上最大方

友誼波使鬼講靚唔靚
有d女唔靚但係好易張開腿
有d仔扮晒乖，d女見到呢type又易出水
咪又係睇另一半定力

不如上酒店捉圍棋啦

哲學上來講，其實佢食完收得好唔俾你知就唔會對你造成傷害。
最緊要係你哋2個有冇共識要long term, 如果唔係嘅話就不如分手各有各玩啦

個女仔單身左幾年應該係對我bf認真

咁一係你放手俾佢地一齊啦
你都咁大方咯

咪係囉

扮gay食女 正

再愛d其實係尊重對方，對方就算信你，但信唔過同你單獨食飯既異性，咁你都米撚去啦。

經常性聚會遮，睇開d啦

咁你又何必等佢判死刑呢? 你直接同佢講你唔ok, 佢要繼續就分手. 做standby 不如花時間溝d更正既仔

講就易始終都拍咗兩年拖 ，其實我覺得佢好care個女仔
佢地唔係成日傾電話 ，但每次個女仔搵佢佢都會同佢傾好耐，佢除咗覆我story ，佢好小reply人哋ig ,但佢story淨係覆個女仔一個

但其實佢實質上有冇對我做過任何出軌嘅行為
就咁放佢走我有啲唔甘心

另一半搵異性婦科醫生朋友做檢查都接受到

咁即係你明知個事實係點但又唔捨得放手啦.過得一日得一日
明既,我細個都係咁, 沉船沉到盲撚左
咁冇架啦, 傷下痛下大大下就會麻木百毒不侵 加油啦bye

真
係要cheat 你嘅唔駛單獨食飯都可以cheat 到